好心唔得就唔好死纏難打...

係，我係講緊自己。
唔好再虐待自己

我都驚煩住人

Same

啱
收皮啦

搵下嘢做囉

知道就好
係時候放手喇